LIHKG English Thread

Please English only in this thread unless some special terms are needed to be used.

Foreigners don't understand why those shops/train stations need decorations, we need more propaganda to explain the reasons behind these actions.

We need to also announce our movements these days in English to let other non-Chinese readers understand what will blossom everywhere in the coming days and welcome them to join us in 18 districts.

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

Five demands, not one less